電欺原來真車黎

送大禮

擺明梅屎on9

義犬報恩

達蛇又話改造
未改造完就死翻出去啦
改造唔到就去港超啦

真係有情有義

間碟黎 同頭套狗一樣

條防線10分鐘可以穿10次

係 知道車班ON9仔會贏唔到呢D波

唔講以為你地贏咗呀 10弟

送埋比你都贏唔到

咁車狗打多個又贏左10弟未呀?

咁10弟你係咪又贏咗呀

一陣你又搞到佢發癲點算呀

用成億買人都踢唔贏垃圾車班青訓都唔知邊個要發癲

所以未讓你一個人，打多個對住就降班打英冠嘅阿仙奴兩個U18都贏唔到

贏唔到就講到成隊車路士都係青訓咁

雷蛇自己on9就話讓我地一個 你打出黎自己會唔會笑呀

佢唔拎紅牌就真係讓我地喇

笑緊啦，以為輸緊都和，

講開又講，阿布入主16至17年得一季仲多幾隻青訓就以為自己洗底以前唔係金錢足球，車迷是醉勁

九唔搭八 問你打果句果陣會唔會笑 你答到pat屎咁

今季唔買人係因為要洗底咩
你真係弱智唔係扮

對住你呢個真弱智,
你問a 我答c就得啦,
就返你呢個小學弱智雞程度嘛
夠鐘返學啦, 叫你爸爸媽媽送你返匡智啦

你知唔知自己講緊咩
搭到九唔搭八仲話人地弱智
一定唔係你既錯,係世界既錯同埋你呀媽既錯,生到你咁弱智

仲低質過班支那狗
你都係返去驗下腦先啦,同你講野真係影衰我,企開啲啦

點解垃圾阿仲好意思抽水隊波人腳好過垃圾車，都仲好意思拎撚住十弟黎笑人地第四贏唔到

上連登同你呢d車迷00後傾唔洗咁認真，

唔好咁多嗲細路哥，叫你爸爸媽媽送你返匡智返學啦

你遲到罰你架，今晚叫阿布搵專機送你同3萬個香港警察返武漢疫區

死小學雞以為改個名「撤回送終條例！」就係黃，

眾所鳩知，你地呢d暴發戶小學雞球迷同共產黨都係仆街

希望你染埋肺炎再被性變態既香港警察搞到染埋愛滋

新一年祝你同香港警察全家死

阿布入主16至17年得今季用多幾隻青訓就以為自己洗底以前唔係金錢足球，暴發戶00後小學雞車迷是醉勁
你睇下阿仙奴正選都兩件18歲啦，叻唔切

LM